let data =
 [
            {
                 "pregunta": "Que director reconocido dirigio el Gran Pez?",
                 "respuesta": "Tim Burton",
                 "incorrectas": ["Martin Scorsese", "Steven Spielberg","Clint Eastwood"],
                 "imagen":""  
             },
             {   
                "pregunta": "Quien dirigio la pelicula de El Pianista?",
                "respuesta": "Roman Polanski",
                "incorrectas": ["Alfred Hitchcock", "Steven Spielberg","Ingmar Bergman"],
                "imagen":""
             },
             {        
                "pregunta": "En la pelicula El Crimen Perfecto quien es el policia encargado del caso?",
                "respuesta": "Ryan Gosling",
                "incorrectas": ["Matt Damon", "Brad Pitt","James Franco"],
                "imagen":""
               },      
               {        
                  "pregunta": "Cual de estas peliculas no protagonizo Jack Nicholson?",
                  "respuesta": "Perros de la calle",
                  "incorrectas": ["Batman", "Alguien tiene que ceder","Locos de ira"],
                  "imagen":""
                  
               },

               {        
                  "pregunta": "Como se llama la pelicula que cuenta la historia de Eminem",
                  "respuesta": "8 millas",
                  "incorrectas": ["Juice", "Notorious", "Get rich or die"],
                  "imagen":""
                  
               },
               {        
                  "pregunta": "Quien es este actor?",
                  "respuesta": "Ben Affleck",
                  "incorrectas": ["Hugh Jackman", "Bruce Willis","George Clooney"],
                  "imagen":""
               
               },

               {        
                  "pregunta": "Cual de estas peliculas fue basa en hechos reales?",
                  "respuesta": "Dunkerque",
                  "incorrectas": ["Forest Gump", "El diario de la princesa","La habitación"],
                  "imagen":""
               },

               {        
                  "pregunta": "A quienes querian matar el grupo comandado por Brad Pitt en Bastardos sin gloria?",
                  "respuesta": "Nazis",
                  "incorrectas": ["Judios", "Americanos","Polacos"],
                  "imagen":""
               },

               {        
                  "pregunta": "De que pelicula es esta escena?",
                  "respuesta": "Pulp Fuction",
                  "incorrectas": ["12 Monos", "El Sexto Sentido","Red"],
                  "imagen":""
               
               },
               
               {        
                  "pregunta": "Que actor protagoniza La Isla Siniestra?",
                  "respuesta": "Leonardo Dicaprio",
                  "incorrectas": ["Brad Pitt", "Matt Damon","Hugh Jackman"],
                  "imagen":""
               }, 
               {        
                  "pregunta": "Como se llama la pelicula en la cual trabaja Darin y se trata de un extranjero que llega a su vida?",
                  "respuesta": "Un cuento chino",
                  "respuesta3": ["El hijo de la novia", "Truman","El secreto de sus ojos"],
                  "imagen":""
               }, 
               {        
                  "pregunta": "Como se llama el compañero de Walter White en Breaking Bad?",
                  "respuesta": "Jesse",
                  "incorrectas": ["Jonathan", "Frank", "Cameron"],
                  "imagen":""
               }, 
               {        
                  "pregunta": " ¿Que pelicula gano el premio Oscar en el año 2022?",
                  "respuesta": "CODA",
                  "incorrectas": ["Belfast","El poder del perro", "West Side Story"],
                  "imagen":""
               }, 
               {        
                  "pregunta": " ¿Que actor protagonizo el Cabo de Miedo?",
                  "respuesta":"Robert De Niro",
                  "incorrectas": ["Clint Eastwood", "Tom Hanks", "Anthony Hopkins"],
                  "imagen":""
               },
               {        
                  "pregunta": "Siempre se sabe que Daenerys Targaryen es la...",
                  "respuesta": "Madre de los dragones",
                  "incorrectas": ["Reina de dragones","Madre del Norte","Reina del norte"],
                  "imagen":""
               }, 
               {        
                  "pregunta": "¿Cual fue la ultima pelicula de Adam Sandler?",
                  "respuesta": "Hustle",
                  "respuesta3": ["Click", "Misterio a bordo","Sandy Wexler"],
                  "imagen":""
               } 
            
        ]
    
